終於勝過了自己

從小學開始有ocd影響生活，好在意人地點睇自己，讀書時候講自己唸法又比人笑，做乜都比人話做得唔好，廢，垃圾，甚至唸過尋死。

直至舊年六月，先發覺呢個社會話人點點點做得唔好既人自己咩都無做過 無做過話人做得唔夠 做得唔好 笑人 呢個風氣 exactly就係由細到大見慣見熟既

突然今日心裡豁然開朗，我唸離ocd recovery不遠了

真係天真
Ocd係跟你一世的